今年買強勢股都輸錢個d係自己問題

3993 763 175 656 1918 3333 1211
有唔小人都係呢d股輸錢
又要高追 小小壞消息跌又驚又要走貨
低位比人震走點知升返 又高位再追過
其實隻股質地係點自己都唔清楚就唔好跟人買 又要懶 又要驚 又要貪 咪輸到仆街囉

佢地依家9衝緊700 同2318

3993 妹下妹下 5.2

175要輸好難wo

2628

今日買700 2318輸撚左喎 你老味 又話股王

邊度強？睇過！

2382

有 之前27 落23 個轉有人震走然後高呼垃圾

高追>>回調>>震走>>反彈>>高追

將成套玩法搬去美帝度
晚晚數錢
數咗成個十月
港股？不了

2689 一生的痛